[連根拔起] 香港電子雞坐大主因，就係有電子馬伕

集團式經營電子馬伕 - JDaily
旗下操控大量電子雞

有理由懷疑及相信，電子馬伕JDaily操控旗下電子雞協助宣傳及銷售含禁藥西布曲明減肥藥、未經香港化驗壯陽藥以及依靠他人賣淫

電子馬伕全稱：JDaily HK Ltd

電子馬伕首席雞頭：何應源（80後香港出世）
電子馬伕次席雞頭＋公司秘書：王浩斌（80後香港出世）

如有任何合理懷疑，請向驚方、海關 ＋ 衛生署 舉報整個集團
如果有任何服用任何由JDaily HK Ltd旗下電子雞所推廣、宣傳、協助及銷售嘅任何聲稱保健品及藥物後不適人士
請睇醫生時要求化驗尿液、血液並提供報告俾驚方、衛生署 ＋ 海關

其實冇需求就唔會有供應 最大問題都係喺班on9毒撚火山孝子身上

有理由懷疑電子馬伕JDaily HK Ltd操控、教唆旗下電子雞，並且協助宣傳、推廣及銷售中國製禁藥，以及依靠他人賣淫

(已整合資料+template歡迎舉報)本地mk妹blackruby疑似賣中國製禁藥+不明來歷豐胸丸

流出 （電子雞2）聽日開始會有更加多慢慢公布

亦有合理懷疑網絡上流出的不雅照，PTGF行為等等，為電子馬伕JDaily HK Ltd操控、教唆、宣傳

第一條女唔係ruby黎？

最大話毒后大麻電子雞lil_sponge一直聞名連登

食米線都掛住吸毒

古有屈鳩前度現任公審人

女神連登ac
#38058

後有思覺失調，今日的我打倒昨日的我，不停咁loop

最愛就係mon post再係ig公審

快啲買我啲相啦，屋企長期都有問題呀
句嘢係咪好熟面口呢
上面有幾個弟妹要供書教學，老豆老母身患十級肺癆，所以逼住出嚟搵快錢係咪好感人呢

集失憶 屈人 思覺失調 搬龍門 於一身，又要做雞，又笑鳩人做雞，又要唔俾人笑自己做雞

依家你哋話佢做雞，你哋拎唔拎到證據呀？

唔鐘意可以唔睇，可以批評，但本女神會好似屈鳩前度條女咁公審你

本女神邊做私影雞，邊話鳩人做私影雞

接客接到停唔到

幫電子馬伕賣補藥

聯同露比一齊推無中生有嘅中醫豐胸，挑戰物理守恆定律

邊食大麻邊有賣鋪田贊助咁賣鋪田啲粉有冇大麻

同場仲有比人話樣裏就公審原post

快啲加我fuckbook好友

［有圖］啲老泥mk妹有乜咁吸引

女神仲有呢個Ac

推

電子馬伕上次幫人配對到玩毒龍鑽未

自己都認有食大麻

要幫首席雞頭何應源玩先

私怨撚死撚開啦
依家追擊緊ruby賣禁藥
你同sponge d私事就咪po上黎啦

2019年追擊到依家你都幾得閒

個個post都比你洗到追唔撚到 好撚煩

此地無銀咁飛出嚟

今日報咗海關衛生署未？

有時政府部門要send email先會快啲處理